三月 露多 Luda g持區 😊

今個月係LUDA生日月份
大家要多多G持露多!

推推

推

尋日

Strong post lm

尋日vlive throwback上年

三周年

諗緊仲有邊幾隊都係

BP MMLD GGDN

十卜

bona luda xiao

Bona Luda eunseo exo Erika

繼續尋日

呢張太靚 要單獨POST

三週年 Daisy Avenue 回顧

好想要佢張BOO!

點呀百搭兄係咪諗住開埋 夏天，不過唔熟佢只係可以做cdrom

驚UPDATE唔到咁多
今晚決定

上週4k fancam

兩年前今日

搵返我唔知第一定第二個 luda po，咁快就黎三年

嗰陣佢地出道左三個月咋

三年前已G持

嗰陣未，因為岩岩識佢

我g持咗佢都好似冇一年

係咩？ 唔知點解覺得我地好似差唔多咁耐咁

ps由嗰陣之後都冇乜點再追佢，當時好多新團要留意

2016最迷既應該係 4minute crayon pop apink 當時娛樂台開最多cp po應該冇第二個，之後去過kcon追埋twc同gf，twc嗰陣出左黎幾個月 gf就一年，bp就出道

講講下都咁耐
個陣仲係高登

0223

都係長髮正d

我第一個4minute cb po就係佢地最後一次cb ，然後cb嗰日陳靜姊開最後一個po

luda 出道嗰陣我睇開一個專影佢叫cosmic latte，到2017佢已經冇影

到底鐘意牙露d咩？

應該係話佢係我第一個發現到而最有深刻既，唔係好記得係咪當時上ig睇野無意中搵到佢，可能係佢d頭髮太金比較突出定乜 ，之後就去佢hashtag開始留意佢咁囉

露多豬

點解冇更新既百搭兄

你更新啦

我就話應該你先岩 ，一直以黎都係百搭同我推，係時候到你喇！

我推既話就變宇少G持區

百搭兄想推埋夏天，你咪順便幫吓手囉

改post 名我幫手推下
我都想多人識宇少

我記得以前音樂台有個 ，定記錯高登嗰邊

G嬸有無今日牙露相

我好似未見過你貼佢喎

貼一次俾我地睇得唔得既

呢兩日係宇少CON
聽日開始大把圖

等你

尋日，變返長金

好靚呀

繼續CON相

扮喊

G持百搭😊

不行了

有d似以前taetae

有啲角度係幾次

今個月就30喇

佢地嗰邊31

幫多姐推post

又大一歲

LUDA生日粗卡

#HappyLUDADay

快樂生日

露多多生日快樂🎂

happy luda day

生日粗卡

Luda生日快樂

G持

我露多

靚到
支持大神

今日唔好停

Welcome Luda’s birthday party

#HAPPYLUDADAY

得隻狗陪佢，其他隊友去左邊

第二張咩事

luda happy birthday

Dancer死左未？

生日快樂

多謝大家祝福

IG

她被男伴舞摸胸

我都想摸

上次恩熙先叫摸胸今次個dancer 係hi 下

想點

LUDA+夏天

百搭兄出左新圖等你貼

邊度新圖
你POST啦

G持 KAMING

最近開始留意wjsn, 覺得Luda 最靚

更新